連登仔咁鍾意笑人英文 點解唔用英文開po

what up guys

u is wong

you are very wrong

dont get it

yo～！What 濕 man？

HK English is the goodest

I am very thanks them

i go to school by bus

i don't know english. no english!!

you are a broken man

What time is it

7

bitch I'll fk ur mama

diu no english
i diu li lo mo chow hi

Sleeping hahahaha

what's up man
what's up man
what's up m

我母語係廣東話

Me agree

How are you?
I'm fine, thank you.

want thai flight

lets talk in chinese

my power powerful